[本地足球] 2017/18 港超聯, 亞冠及香港隊亞盃外討論區 (92)

今季港超參賽球隊：
傑志、東方XX、XX南區、陽光元朗、和富大埔 、香港飛馬、標準流浪、夢想FC、理文、畜力

港超補賽：
2017-12-28 - 20:00 東方 vs 夢想FC @旺角大球場 (OnTV直播)

高級組銀牌四強：

2017-12-25 15:00 南區 vs 東方 @旺角大球場 (OnTV直播)

足總盃：

2017-12-30 14:30 R&F畜力 vs 陽光元朗 @元朗大球場 (OnTV直播)
2017-12-31 14:30 理文 vs 夢想FC @旺角大球場

菁英盃分組賽(B組)
2018-03-17 - 14:30 - R&F畜力 vs 南區 @元朗大球場
2018-03-18 - 14:30 - 傑志 vs 標準流浪 @斧山道運動場

菁英盃分組賽(A組)
2018-03-17 - 17:30 - 東方 vs 陽光元朗 @旺角大球場
2018-03-18 - 17:30 - 理文 vs 和富大埔 @青衣運動場

菁英盃：
(單循環，每組首兩名晉身準決賽)
A組 - 和富大埔、東方、理文、夢想FC、陽光元朗
B組 - 香港飛馬、南區、畜力、標準流浪、傑志

香港隊亞洲盃外圍賽賽程：
日期 對手（主場／作客）
2018-03-27 vs 🇰🇵北韓 （客）

省港盃：
日期 時間 對手（主場／作客）
2018-01-04 20:00 vs廣東 （主） @香港大球場 (99台ViuTV 於19:59直播)
2018-01-07 15:30 vs廣東 （客） @廣東省人民體育場(東校場) (99台ViuTV 於15:15直播)

東方亞冠外第二圈：
日期 時間 對手（主場／作客）
2018-01-23 20:00 vs清化 （主） @旺角大球場

港隊、港超、外流球員資料庫2.0

Football Manager 2017 Hong Kong Transfer & Data Update

FM 港超聯頭像

大球場道:

Winning Eleven Hong Kong

香港足球史學會 Hong Kong Football History Society
支持港足, 撐港超, 撐自己人!

香港外流球員/教練:

餘3年半 - 積施利 : 長春亞泰(中超)

餘1年半 - 歐陽耀沖 : 貴州智誠(中超)

未知 - 霍斌仁 : 上海申花(中超)

未知 - 高梵 : 青島黃海(中甲)

餘3年 - 戴偉浚 : 貝利(英甲)

未知 - 周緣德：台北皇家蔚藍(台甲)

未知 - 李健：德晉加義(澳甲)

未知 - 何志聰：楊興(澳乙)

未知 - 杜國榆 : Tri-Cities FC(美國PDL/第4級聯賽)

未知 - 何直軒 : Midland University Men's Soccer team

未知 - 雅素 : University of California, Irvine

未知 - 李潤華 : 梅州五華副領隊(中甲)

餘半年 - 潘文俊 : 梅縣鐵漢生態助教(中乙)

未知 - 張春暉 : 梅縣鐵漢生態守門員教練(中乙)

未知 - 李海強 : 梅縣鐵漢生態主教練(中乙)

港超搵食地圖

文字版︰

地圖版︰

香港代表隊將參與第40屆省港盃賽事，2018年1月4日先在主場與廣東進行首回合比賽，1月7日在廣東作次回合賽事。球隊現在公佈28人初選名單和時間表，決選名單會於稍後公佈。初選名單及詳情如下:

守門員
謝家榮 (夢想FC)、袁皓俊 (香港飛馬)、陸平中 (理文)、陳嘉豪 (陽光元朗)

後衛
徐宏傑 (標準流浪)、林衍廷、羅梓駿 (夢想FC)、張志勇、方栢倫、梁諾恆 (香港飛馬)、劉學銘 (冠忠南區)、謝朗軒 (理文)、翟廷峯、梁冠聰 (和富大埔)

中場
鄭展龍 (夢想FC)、黃梓浩 (東方龍獅)、李毅凱、胡晉銘 (香港飛馬)、陸志豪 (冠忠南區)、顏樂楓 (理文)、劉浩霖、談樂軒 (陽光元朗)

前鋒
鄭兆均、卓耀國、黎洛賢 (標準流浪)、羅港威 (東方龍獅)、夏志明 (冠忠南區)、袁振昇 (和富大埔)

同樣興奮的還有艾華頓，這個梅開二度的贏波功臣雖因不諳英語，一度笑着逃避記者訪問，最後還是找來法比奧充當翻譯，他坦言這場勝仗是最好的聖誕禮物，並解釋自己的慶祝動作：「這是巴西一個演員做過的動作，隨後尼馬等巴西球星都仿效，所以我賽前已計劃若入球就要這樣慶祝。」

今仗元朗陣中，射入追平第一球的葉頌朗、中堅余煒廉及門將陳嘉豪，均是傑志出身，3人倒戈表現都神勇，其中陳嘉豪坦言賽前雖有幻想過擊敗母會，但仍感難以置信：「真的好夢幻！傑志贏了很多場，未輸過，破到他們的紀錄令我們信心大增。」對於今仗會否有助他打入省港盃的港隊決選名單，他則不願猜測太多：「省港盃……還是交給教練選擇吧！我們4個龍門在球會都有穩定出場機會，而且也有表現，就留給教練揀吧。」

【高級組銀牌】元朗挫傑志曾昭達激動落淚 「比過山車更刺激」

係時候擇名

英冠球隊Sheffield Wednesday 宣佈李布倫任臨時主帥，他1994-1998年在港先後效力好易通、傑志、南華等球隊，他加盟好易通與前線搭擋巴古沙合稱「七十一組合」

睇左highlight，傑輸第一同第三球同係關列斯奧事。第一球明明有隊友mark 緊人，佢又要走埋去一齊mark，犯左防守大忌, 兩個mark 一個，終於走甩咗個入涉俾人射入左。第三球唔洗講。

聽日直播有德能講波

來自熱心球迷於面書提供的截圖！標準隊主分身「標準流浪」之年輕球員安排聚餐，預早慶祝聖誕，亦趁明年比賽前，再度「齊人」聚一聚。

懷疑被節省邀請出席派對機會的「港足養生之父」李輝垃先生，於「嬰兒」黎洛賢的私人面書留言，繼續「乜都鬧一餐」，展示最低限度的酸鹼度，符合「標準精神」。

本球迷會在此祝願標準隊和李輝垃先生，你們 #為標準流汗 之餘，也能早點休息。

#BCLoopAndLap

毒撚Bigmac留名。

手足們聖誕快樂！

今日王6c反擊件件 ，零本土陣容敗走

做咩負評唔出聲呀？

都冇人負皮你
老屍又思覺失調

好耐唔見愛隊傑志發文

列斯奧跌watt到
法圖斯37都仲keep到
港隊

德能拍阿邦就正

你refresh下先

一場發瘟姐 技術性調整

希望係

第一球大哥問題嘛
本身列斯奧mark住祖連奴，大哥仲行埋去做乜
結果葉頌朗後上無人看管

今日球皇朗一洗頹風，踢得幾好

體能成隊最差

樂視highlight

精華淨係得咁多，咁我就以為係佢問題
但佢兩個應該要溝通囉

元朗成隊體能我覺得係 above 港超 average wor
球皇朗今年終於踢得郁

球王朗都入到波就證明傑志今日幾廢
上年季尾先開到齋
今年早左五個月就開

gary white上任後，我島已派左4本passport
Tim chow
水晶宮青年軍
瑞典超u隊胡高爾
台美混血郝子聲

下年即將派第5本

留名

今場波見住球王朗第一個做手勢叫達sir換走佢
奇怪點解到補時先換劉浩霖 佢最煞食就係體能好滿場走
另外亦都不解傑志為何要咁急用哂3個換人 當時1:1形勢未止於差到咁 應該睇定啲先換

奇怪點解換走金東進

林志堅咩德甲cv
又怕熱又易傷，又無hk passport
亞冠注佢？？

唔會註佢啦，佢個位唐文踢到，無謂浪費個外援名額喺佢身上

佢名過其實
回塘

老師今日中到啪啪聲

佢係得上季聯賽贏東方同足總盃贏南華踢好波，其餘時間真係。。。

東網啲人死都要吹奏佢

當年德甲son同堅堅係漢堡
今時今日son 已係英超史上入波最多嘅亞洲球員
堅堅就

東網班人業餘講波，坪州和，山度屎都係唔掂

歐冲賺夠可以退休了
同佢老死周子軒一齊進軍娛樂圈同做生意
兩條球棍幾識做人

總之千祈唔好俾佢派牌、處理自由球
開角球係極限

歐冲教我地
屎波唔緊要，要撈得掂最緊要識搞marketing,識social,識擦鞋，可以食到軟飯

歐冲成功人辦

成個香港都係咁啦，包裝、人脈緊要過有冇料

tv highlight

tvb

true, 正是如此

2017-18香港足球總會高級組銀牌準決賽 冠忠南區火併東方龍獅 2017-12-21
2017-18年度香港足球總會高級組銀牌賽將於12月25日(星期一)假旺角大球場上演一場準決賽賽事，由冠忠南區迎戰東方龍獅，賽事將於下午3時正鳴笛。門票一律收80元正，長者及學生特惠票一律收30元正(特惠票數量有限，售完即止)，場內售票時間由開賽前90分鐘起，直至下半場鳴笛開賽時為止。賽事法定時間為九十分鐘，賽和將會立即進行加時上、下半場各十五分鐘賽事，若仍未能分出勝負，將以十二碼方式決定勝負。

在銀牌初賽輪空，八賽以2:0擊敗理文殺入高級組銀牌四強的冠忠南區，今仗與東方龍獅爭奪銀牌決賽的最後一個席位。球隊上仗在港超聯作客以1:3不敵理文，雖然在聯賽痛失三分，但該仗卻有養傷七個月的比圖復出上陣，為球隊帶來了正面的消息。賽後比圖直言對重返球場感到高興，他認為現時最重要的是希望自己能盡快重拾比賽狀態，協助球隊走出低潮，爭取今仗打入銀牌決賽。球隊於港超聯首循環以0:1不敵東方龍獅，今仗希望能力挫對手，除一雪前耻之外，亦能繼前屆後，再一次闖入銀牌決賽。為備戰今仗賽事，球隊利用上周輪空的時間，拉隊北上到三水進行集訓，以提升比賽狀態，目前球隊在傷患困擾的問題上已經得到改善，可以用較完整的人腳應戰，而今仗面對實力較強的東方龍獅，對球隊來說是一個重要的考驗，尤其在防守部署與及進攻模式這兩方面更成為球隊今仗賽事的焦點與及爭勝的關鍵。

在銀牌初賽輪空，八強以3:1淘汰香港飛馬晉身高級組銀牌四強的東方龍獅，今仗與冠忠南區對壘，爭奪晉身銀牌決賽的資格。球隊上仗在菁英盃分組賽與理文打成0:0平手，未能晉身菁英盃最後四強，宣佈提早出局，教練司徒文俊賽後指出球隊於賽前已經預計到出線機會不高，只是該仗在賽和後確定提早出局，該仗球隊之整體表現屬中規中矩，不過他喜見一直困擾球隊的傷兵問題已見解決，而該仗可以派出以往較少上陣的球員應戰，可以從中觀察到他們的表現，而他們的表現亦算得不俗，對球隊往後的用人和排陣都有正面的幫助。為備戰今仗對冠忠南區之銀牌賽事，球隊連日來積極操練，態度認真，務求以最佳狀態迎戰。今仗與冠忠南區硬碰，球隊在兵源較為充足的情況下，提高了球隊爭勝的信心。球隊在渴望能打入銀牌決賽的大前題下，球員將會更專注於今仗賽事，定必施展渾身解數，全力爭取晉身決賽

其中一個原因
可能係金東進嗰下喺三閘線拗柴起唔到身

35歲 對港超隊都比人chur爆，亞冠真係唔洗預佢

辛祖妹咗咁多年，卒之柒返次

嚴重港超化，邊撚度似踢過德甲

在加時賽期間，傑志球員盧卡斯曾近門勁射，法比奧奮不顧身以身體阻擋，結果是要害被皮球擊中，回想當時他也皺一皺眉然後說：「我的天﹗好痛啊，但現在我沒問題了。當時我就在皮球前方，固然要阻止這個射門，而我也成功了、助球隊保住勝果。」

我已協助東方拿過銀牌，希望能再拿一次就好。

【高級組銀牌】元朗隊長法比奧老驥伏櫪 搏盡只盼再捧銀牌

推得咁快

傑狗輸波唔依加推幾時推

一唔入場就輸

如果佢大賽真係交到貨, 我又真係唔介意

今日見到肥牛怒屌小傑仔

似睇獎金踢

係怒屌俊立啫

佢收幾多？

坐得遠睇唔清楚

見好多傑迷拍哂手掌

睇獎金揀咪又係即係揀波踢

抵拉 亂咁屌

感動既係俊立入返場睇波

今日真正主角：俊立

佢又做乜鳩野

聽日銀牌冠軍戰

係咁發曬癲鳩屌球証

球……證……你…無…嘢…嘛…
俾！牌！啦！

傷患太多
堅堅顛峯期好短，得一年，果陣德甲水平
之後每況愈下

Mk聰可唔以講小陣歐沖

有料既人唔使周街講

我覺得無咩問題
呢啲撚屌係到狙擊wor
個世界搞到咁就係因為太多無料既人上到位

【星島日報報道】（星島日報報道）平安夜出戰高級組銀牌賽四強，傑志卻未能以勝利歡度聖誕。核心華度斯停賽即攻守失衡，該隊被陽光元朗加時反勝3:1淘汰，但隊長林嘉緯強調尚有時間適應，對下半季港超與亞冠雙線作戰充滿信心。

華杜斯上仗菁英盃領紅，今仗無法上陣，傑志雖有辛祖三十六分鐘開紀錄，惟踢得綁手綁腳，亦無法有效壓逼對手，三分鐘後被元朗葉頌朗追平。戰至加時，傑志在九十一分鐘有後衞丹尼兩黃一紅被逐，更被元朗的艾華頓連入兩球負1:3出局，元朗教練曾昭達指出華杜斯正是對手罩門：「今仗比想像中踢得輕鬆，更沒想到球員把握力更勝對手！」

傑志隊長林嘉緯承認，華杜斯缺陣影響大：「他不僅助攻助守，更能領軍打出流暢節奏。不過，我相信這只是現還未適應沒有他的戰術部署，球隊下半季要同時應付亞冠，仍是充滿信心。」

好似傅家俊可能低調，無咩人氣
曹星如就大把廣告 ，marketing太好

曹星如唔係話打多次河野公平咩

都叫左羅曉聽自己開個fb ac打佢想打嘅野，之後tag埋9沖

擇你老味咩，今日要返工

【明報專訊】香港女足前鋒張煒琪今年衝出香港，9月底宣布加盟布里斯班獅吼，成女子澳職史上首個香港職業球員。煒琪笑言經歷3個月「艱辛兼刺激」的生活，今年聖誕雖人在異鄉，未有家人陪伴，亦會堅持努力在足球路上走得更遠，繼續力爭職業生涯第一個入球。

由茶餐廳做兼職，到香港女足聯賽神射手，身高1.8米的張煒琪，自10月到澳洲至今，替獅吼出戰7場聯賽均正選上陣，並度過27歲生日。一切看似來得很快，雖自覺逼搶和控球方面有很大進步，惟她未感滿足：「我會評自己半季表現只得50分，始終受語言溝通所限，場上跟隊友配合可再做好點。我亦好抱歉仍未有入球，去報答一直支持我的朋友和球迷。」煒琪透露曾跟球會談過季尾去留問題，承認有些未知數或使她未能留隊，故新一年展望專注餘下6場賽事，又鼓勵更多本港球員外闖。

未知數？

石門又再痛哭 每夜期待落空

有無人開定東南大戰即討

算啦吧，走數

#metoo

kitchee dog is falling down
falling down falling down

等睇東傑輸波
決賽南元大戰

今日東方必勝私家雞南區

抽水仲要持續幾耐呢
唔好停啊喂

一直在留意中華隊的主教練Gary White, 是KIM OUT 後港隊的首選.

走撚左數啦，話要休養半年，而重賽要係半年內

而家重信君如講野班人智商都唔知有無100

銀牌準決賽 傑志 1:3 陽光元朗

fitlow:聽聞現場有部份體育記者振臂歡呼

事隔超過2個月，陽光元朗再次在港超賽事嘗到贏波滋味，更是一鳴驚人地在銀牌準決賽破傑志今季不敗身，令元朗區相隔半個世紀再有球隊入銀牌決賽，而重返元朗後首度入波就破舊東家大門的葉頌朗，就認為教練曾昭達部署得宜。

葉頌朗稱元朗是役有機會取得更多入球，證明教練部署得宜：「比分是3：1，但入球機會更多，這是因為『達仔』部署做得好。我們好專注防守，擺5個後衛、3個中場，對手雖然好多時間控球在腳，但都不在前場，而侷限於在後場橫傳，也因為我們佈防森嚴，中場3人不用瘋狂跑動去遮線，可以專注特定區域，比如我專責在右邊守費蘭度和辛祖，這樣分工較清楚。」

達sir good job

正是如此
咩「神奇小子」

thx

如果華度施傷左，傑志可以等收皮

亞冠小心了

Yes, 今季已經變左華杜斯SC

決定要擁抱華杜斯主意啦

主義

[扭轉宿命] 銀牌四強 25/12 - 15:00 - 南區 vs 東方

其實輸左場真係好事黎，亞冠先咁樣輸會仲甘

決賽有啲新鮮感

葉頌朗傑志第一代青訓產品

希望係南區對元朗

呢個戲碼會唔會破入場人數新低

正野!

區隊都call到馬ge

feel到有陣酸味 why

元朗有囉，南區真係give me 500

元朗平時咁多人睇
同埋精液盃決賽果次都多人
今次應該冇問題
南區就難講

我prefer元朗對佛山

9sir好波

俾元朗有復仇嘅機會

元朗贏到小傑會贏唔到東方?

足總杯決賽黎
4強贏流浪 莫斯奧紅牌
決賽對飛馬球入波 角球組織靚到

所言甚是

嗰場都4190

南區如果call馬實多人過而家嘅飛馬

其實南區個主場入場人數年年都係最尾個幾隊嚟

區隊嚟講，1點解冇人玩東區、葵青、荃灣、西貢、北區、屯門？呢幾隊都有潛力，人口又多

仲有觀塘、黃大仙

夢想季前係想用屯門鄧肇堅做主場
但太趕所以用咗青衣

觀塘小部分人去左自由人 今年觀塘等跌去乙組

決賽傑東就6千基本盤啦
可惜傑志不為香港足球著想，唔爭氣

係喎果年精液盃係南華對飛馬
總之我淨係記得肥鳩錫章

首先要有人肯搞，成功甲組1,2名
跟住升超要 落力r贊助
呢點冇返咁上下人脈係唔掂既
升超 等同 成隊波 換晒
除非上甲組d人肯跟上黎

sorry lor 累到丹尼又入咗兩球

足總盃那年的遺憾 不要再想起了

不是代表香港人

笑死

觀塘呢兩年都係打護級
贊助都唔多

如果今日入決賽既係南區
呢度會唔會暴動
我個人係幾想睇區隊大戰決賽

係代表巴西西班牙中國人

好過年年東傑 睇到悶

準備好當面恥笑老師了

進攻其實唔差
係防守唔太得，施斯好撚廢

我恥笑你先

丘文龍幾勁
貪施斯人工夠平？

屌你東網今日仲蒙撚個平時

元朗撚表示喜聞樂見

私家雞邊有得你笑

根叔大戰垃王

Ricky教進攻 = 呀伯痾尿

何國全終於可以出下聯賽

柒撚過kim 擺蘇沙頂波
劉學銘後場斬

輸緊有前鋒唔換換中堅

前場永遠冇人現位
對面易守到

also韓國

sad but true

期待何國泉下場代表佛山力抗黎同光來犯

決賽 老師打比

艾華頓玩死東方條後方

但咁都最快無氣

bigmac 表示鳩已縮

南區啲波不嬲全港超最閪
打5後都唔知做乜

我完全唔明佢啲調動

屍土係咪仲諗住用根叔打亞冠外

自從前季銀牌，無撚端端決賽先嚟玩新陣，之後就無好過

部分媒體已經就各俱樂部可引進一名非歸化港澳台地區球員一事對足協相關人事進行過詢問，得到的答得是引進港澳台非歸化球員的新政僅適用於中超和中甲聯賽，至少到目前為止，足協方面的意見是乙級聯賽還不支持此政策。

“港、澳、臺本土球員”特指首次註冊足協為港、澳足總的球員，且該球員為港澳特區永久居民中的中國公民；首次註冊足協為台灣的球員，需要求該球員戶籍在台灣地區。目前，此調整方案仍在與國家相關管理部門進行溝通確定，擬在恰當時機正式推出。不過，像羅素、積施利和麥基這樣的英格蘭裔球員，其實是在香港長大，並且一直在香港足協註冊，符合港澳台新政的兩項標準，但他們能否被順利註冊，中國足協的規定則沒有給出明確的解釋。

true, 條友on9

仲有法叔能唔能夠留低當內援都未有解答到

咁白鶴呢班國援咪冇冇得當內援

加拉度 列文 學銘3個補時企自己禁區

戰術既野你識條春

得罪講句，Ricky未食無情鮮雞宴，都唔會肯反省下

鐵飯碗

南區啲閪波直播都冇乜興趣睇 唔好話入場

梅縣隊已升到中甲，唔知會唔會簽香港球員

今季再冇盃落隊，老細下季隨時唔玩

正是如此

東方後防最穩陣個個阿輝停賽
下場對夢想如何延續14連勝
腦屍評下

根叔可能休戰

有睇喎
進攻基本上係靠佢
施斯唔知幾$，但係睇親都唔太掂
咁落去乙組見

呢次唔傷都俾阿輝打到仆街喇

東方今日呢個陣應該都似係亞冠陣

葉鴻輝

曾錦濤 曹泰根 李志豪 張健峰

梁振邦 迪高

勞高 鞠盈智 麥基

洛迪古斯

除咗大根之外其實都算唔錯

我覺得442拍根叔係炸彈黎
東方要有好返啲嘅成績就只可以簽返個有質素嘅中堅返黎
市場上應該得基藍馬係ok

本星期四晚有超聯東方對夢想

係
對越南仔可以用gps，如果贏到晉級，對泡菜仔可以用王子

有冇直播

有

基藍馬其實一樣
只係一舊無咁臭嘅屎

反正基藍馬應該不比根根差
倒不如簽佢 擺大個頭仲好

明明上季都冇咁閪，起碼有啲防反睇下。今季

佢一腳清就冇乜野
簽佢慳返個亞援位

1季比1季更閪

其實基藍馬有邊隊可以去
除咗東方之外都諗唔到佢去到邊隊
唔係折墮到番去跟垃立下話

不過司徒暗示，下月連同銀牌決賽和亞冠盃外圍賽次圈，至少要踢4場賽事，屆時或有取捨。就守將曹泰根今季表現備受批評，司徒指該韓國中堅其實能力不差，或受開季成績欠佳影響發揮，「自身的心理問題要很靠他自己去克服」。

32歲的曹泰根在加盟至今不時有冒失犯錯，不過主帥司徒文俊堅持他的實力不止於此：「其實季初集訓、分隊賽及友誼賽，曹泰根的表現都很好，當然開季成績不好令全隊都有壓力，他的壓力更加大。不過，這是心理問題居多，不是給他一粒藥丸食了便會變好。可能曹泰根的用波能力不是最耍家，但是他的防守能力好，彈跳力，身體對抗性強，這是他的優點。」

東方殺入銀牌決賽對陽光元朗，司徒文俊說意義深遠：「現在球隊及時返回正軌，可以在聯賽贏波及盃賽入決賽，不止是對於我自己爭一口氣，而是球隊利益大於一切。」

簽返教主
垃圾智個位簽隻鬼擺大個頭好過

防守能力好

唔係話Alex話佢去小傑仔咩？

如列施奧亞冠可以出，不需要kiki
好可能

司徒求其捧個盃都應該繼續有得撈

能力不差，留名睇佢亞冠外出醜

2018-01-27 -- : -- FINAL 東方 vs 元朗
高級組銀牌 香港大球場 15:00.

3000人都唔知有冇

王6c簽人？
簽嚟決賽搏下ma

800萬都有盃拎，下年600算

元朗可能包車去打氣，多d人
陽光(九巴)搞幾架車唔難

今季元朗用多左u22
無中鋒差左
睇下點，可以集中爭杯賽

曹泰根在比賽最後階段受傷，送院檢查過後僅為輕微腦震盪，無需留院。此外，司徒文俊稱，目前正在為基頓申請特區護照，希望他至少趕及在本地賽以本地球員身份上陣。

期待緊香港U18代表李偲弘有得出

元朗足總杯都抽好籤 再撞多次入決賽都可能得

今日坐對面睇覺得似牛丸帶仲多過司徒

望完琴日列斯奧同丹尼嘅表現……
其實都唔係好好多

加洛斯簽翻黎擺

曹泰根 – 負100.0 - 該名小子在這場大戰上證明了自己的身價，連港甲水準也不如，他所鎮守的中路有如韓國色情片的女主角一樣，毫無遮掩，任由蘇沙進出他的洞穴。
李志豪 – 4.0 開場有過幾次不錯的攔截。抵擋住南區如潮的攻勢，夥拍曹泰根這名垃圾中堅還能保持著他的冷靜而不爆粗，禮貌的表現值這個評分。
夏志明 – 負99.0 猶如一頭發情的公狗，看到皮球像看到母狗一直狗衝，攻守兩端完全沒有用處。

23/1對清化
27/1銀牌決賽
如果贏到清化就30/1作客水原藍翼
個賽程

大家唔記得左基頓要做本地
實有正選打

未有住

決賽 打東方 姚明應該冇得出

出根叔贏撚到咩

用翻尋日陣容ok，無姚明影響唔算大
余煒廉路數ok，不過得一米八，打三中堅就穩陣

列斯奧近年跌得幾多
港隊

玻璃人
試緊腳個黑人大隻佬似係要嚟替佢

hea輝呢？

四個字：以攻代守。

到時聰頭倒戈完封你東

省港盃討論

尋日work係因為傑志淨係識鳩斬
今日睇東方，幾叻喺half space做文章，劏入去啲直線幾靚

入左決賽都預左佢地作客水原可能會留力

屍土攬根叔有咩計

贏左幾場波咩信心都返晒黎啦下話

過咗清化先啦

一定會放棄亞冠

清化備戰亞冠外，簽入五名國腳級本地球員，正物色三名外援加盟。

爛區雞左ricky請牛丸去教啦
想睇牛丸屌打司徒條垃圾

永瀆司徒
szetoalltheway

東方係近年最敗家既香港代表

其實東方本身都有唔少國腳級本地球員

五五之爭
我估

清化似乎認真備戰亞冠

羅港威條垃圾就算啦

司徒不知幾好
東迷身在褔中不知褔

積施利
中超
2016年上陣6次344分鐘
2017年上陣3次240分鐘

殷亞吉
2016年上陣17次1143分鐘
2017年上陣6次304分鍾

哼哈二將今季參唔多，兩人合約仲有3年

把握力仲差過出道果陣

媽呀 好柒呀

北區成隊轉行揸巴士算啦

右3 vans

傑志新援係？

連燈傳查馬克，卡希爾呢？

傳傑志

艾辛自由身，有意
卡卡？
法比安奴？

卡卡都話退役咯 羅曉聰個閪腦

間唔中都會留意下觀塘
場場都係打防反無乜進攻板斧
施斯應該都係$3000-4000以上

true
舊人:
卡里祖? 踢緊墨西哥次級聯賽
巴偷？

亨利？

簽中鋒件件比到幾多錢？
前西甲西乙英冠兵Javier Acuña？
上季踢泰超，今個月free agent
身價低華杜斯dd

應該夠做？

鳩斬都要識斬同有配合先有用
今日無埋馬高斯 又唔出N蕉 完全漫無目的咁斬
前線又無人現位 尾段仲換走埋斬波最好嗰個

ok掛
卡里祖32歲，近年踢緊墨西哥次級聯賽，47埸入24球
good choice?

true

一齊入去推

卡里祖,拉斯錫當年好勁
踢亞冠應該都夠班

傳緊泰國正選左閘Theerathon去神户勝利船

泰國球員大舉進軍j league

south粉今日掛錯巴基斯坦國旗

香港球員去到中超已經好好

ricky啲換人成日都on99咁

陸志豪拎10球波甩七八球 好難唔換

阿狗facebook條merry christmas片幾正 marketing既手足可以睇下

@枕頭仔

黃巢=反蝻大將軍

亞援只准搵日澳

突然覺得毒撚一個 好撚灰
人大左就唔想過節，剩係想要個紅日。

點錯法？

施斯好似傷到廢過華人
進攻都係畀丘文龍自己舞

睇今日精華片陳文輝似乎表現頗活躍

完全唔覺佢有喺場上

胡恩晴 Kannas Wu

❤️今年聖誕好高興可以同大家一齊過🤶🏻🎄
好開心呢？我哋仲有新年生日一齊過呀🌟

-
#好開心呀哈姆太郎
#初四仲開心呀
#希望大家喜歡曲奇 🍪
#我撐本地波
#christmas2017
#胡恩晴kannas
#hkig

倒轉？
利申冇睇

好擔心 Kannas 會比班小傑仔清算

Festive fixtures are a tradition in the UK, but one British footballer takes to the field in a cup semi-final - on Christmas Day!

誰更清楚 清楚你的風流
纏住你手 只怕熱淚會流
和你能 扮演好友 男士那般搭膊頭
和你牽手 只恐怕太荒謬
還是當你一位損友 沒寄望 沒強求
縱使找到新歡 你也會笑著不內疚

呢個企到側過側田

側面側面側過側田

到依家都唔知點解仲唔雞佢
丘文龍FC

新加玻攻中Zulfahmi Arifin 俾泰超春武里簽左
S league 倒退，好彩有東援政策多左出路

"And this semi-final is massive for Southern District. If we manage to win it then we'll be playing in the Asian Champions League next season."

fake news

德能完全令東網質素大幅提高

梁健邦？

我入左場 岩先無野做睇返下半場重播 真心高質喎

Facebook share埋

多謝Kannas聖誕禮物

真係估唔到佢比上一個受歡迎得多

聽講伊保爾最近好唔掂，唔知會唔會有港超球會接濟佢

我晴今日著得好正

南亞有蝻
西亞全部垃圾國家
泡菜本身就支蝗dna
咁仲可以喺咩嘢國家搵亞援係黃巢唔反嘅呢？

其實下面有邊幾隊區隊係有心搞？
係FB完全搵唔到佢地既page 想留意下都唔得

荃灣有呀，但變左注重教幼齒多，一線隊一兩年就換一次血咁，隊波夾唔到點升班姐

上季仲好似差d排到去做第尾果兩隊比人踢走

買撚到咩

【清化簽下前皇馬足校體能教練】為備戰亞冠盃外圍賽，FLC清化專門請來德國人Palmer Dominic，簽下一個月的短約，以提升球員比賽狀態。

Palmer曾在皇馬足校工作，在德國和伊朗有著工作經歷。2016年他來到越南擔任越南U19助教，是越南U19打入世青賽的功臣之一。

有都唔會成日update

青衣運動場囉 唔通用有碎石既葵涌運動場咩

我晴不嬲都正

其實西亞外援可以屈下速，點解無港超球隊揾下

咁又唔係，其實好多都有
其實我覺得最主要係取決於球隊有冇心搞(有冇$請人)，或者有冇球迷理
有啲區隊直頭冇開/淨係講青年軍

甲組大部份球會都有，今年仲有個「還看港甲」球迷Page，好多賽後report睇

乙組14隊有10隊有Fb，想殺上去既愉園同中西區都成日update，圖文並茂甚至有片 另外葵青、深水埗(有比賽精華)、福建、屯門(球迷打理) update得都好密

丙組北區、自由人(有比賽精華)、騰翱、龍門都有開fb，最令人驚喜係連首飾今年都有人開

比賽方面除咗自己入場同大搞既球會錄片之外基本上係靠Leon Wong拍

想睇下沙田幾時先肯上番黎

其實up得密唔密都其次，最緊要係有無球員號碼
好間中先睇一場，無no.好惡睇，印象中魚丸、北區有，其他唔記得

無no.要對住fb、足總啲相、精華片，配合返賽後報告估估下，好痴線，睇場波要做個幾鐘功課

淦源上季官網有晒球員號碼，今季又無update；公民官網好似都有no.睇

魚丸youtube由上季丙組開始，場場full match片上載，好強大；華大俠啲片幾靚，擺好多機位，但就低產

補多句，藍豚fb無球員no.
但正在有晒球員相，每場出場陣容圖

咁就無no.都ok了

人地嗰邊人工高未必會肯黎

至於你話泡菜係支dna，叫黃災隊佛山雞左根叔先

【高級組銀牌4強 冠忠南區0:1東方龍獅 賽後報告】

技術犯規無奈被逐 葉鴻輝：以球隊表現為榮
逆境之中往往更能考驗意志，東方龍獅喺高級組銀牌4強末段需要10人應戰，最終亦能將士用命，保持領先優勢到完場，下月27號決賽與陽光元朗爭霸。職業生涯首度領紅嘅隊長葉鴻輝未有怪責任何隊友，期望球隊上下可以延續高昂士氣，喺決賽實現冠軍目標。

東方龍獅喺銀牌4強主導戰局，但去到75分鐘出現驚險轉捩點，曹泰根回傳失誤被冠忠南區前鋒蘇沙截得皮球，棄關出迎嘅阿輝第一時間喺禁區外攔截對方，被球證直接出示紅牌驅逐離場。面對長達超過8分鐘補時，企喺球員通道支持球隊嘅阿輝坦言如坐針氈，但未有怪責任何隊友：「其實嗰球波位置係好尷尬，當時嘅我實在冇其他選擇。而家最緊要係球隊贏波晉級，球隊喺10人應戰之下陷於劣勢，但大家都拚盡最後一口氣保持優勢到完場，我以大家表現為榮。」

問到後備門將何國泉落場後嘅穩健表現，作為後輩嘅阿輝亦送上掌聲致敬：「泉哥表現當然係好。作為門將每次後備落場都唔係容易，特別係嗰個時刻連熱身嘅時間都冇乜，但泉哥仍然準備就緒，佢嘅豐富經驗起到好大作用。雖然我要喺3日後對夢想FC嘅聯賽補賽停賽，但球隊上下都會對泉哥投以信任一票。」

完場後一度受傷倒地嘅曹泰根，因喺比賽期間與對手相撞後不適，出現輕微腦震盪跡象，送院檢查後已無大礙。正如阿輝所言，無論結果係喜係悲、過程經歷幾多難關，一支球隊都會一齊承擔面對。休息一晚抖擻精神，聽日（26日）Boxing Day就會如常復操，備戰28號晚主場對夢想FC嘅聯賽補賽。

認唔認同中國輝少咗屌隊友係成熟咗進歩咗的表現？

黃災呢個名好妙

希望佢會自貼多D J圖

巴打睇嚟真係好留意

🇵🇰

我霖新相都正返好多
之前捱到勁殘

原來清化係越南聯賽亞軍
冠軍因為冇亞冠牌冇得踢

WOOOOOOOOOOOW

觀塘有Facbook page
不過簡唔中先更新下
觀塘都係每年升幾個幼幼所以年年都打護級

主場大炒清化仔啦

1 港會 14 12 2 0 47 11 36 38
2 沙田 14 10 2 2 28 15 13 32

如果港會唔升超聯
沙田會唔會升

想睇鹿特丹斯巴達

邊忽有少 唔通訪問會話你知頭先屌曬根叔全家咩

鄺曉明朋友隊嚟架喎 會唔會又好似前幾年佢搞愉園嗰陣咁架

真係不了

其實鹿特丹斯巴達同真.荷蘭嗰隊有乜七關係？

2015年，球會轉為由荷蘭乙組足球聯賽球會鹿特丹斯巴達的亞洲足球學校接管，更名為鹿特丹斯巴達（淦源）足球會，角逐香港甲組聯賽。

好似就係同淦源有合作關係

而家個個都剩係識吹奏晴子，
無人記得我霖啦……

出場個下有cam影住都話冇屌

佛山點都要寫佢冇吊架喇，費事影響到隊內球員信心同和諧

紅牌唔係下場即刻停賽咩?
何老話要開會先知停幾耐同幾時停

沙田到季中會放軟手腳是常識吧

技術犯規使撚開會傾咩，停一場得啦
兇暴行為就要傾

好似自動即停一場，紀律委員會開會後可以加監

魚丸上季起由車仔管理
而車仔所有梯隊都有 keymansoho 幫手推片

對夢想點都要停啦下話？
我明，唔想輸比黎同光

大久保嘉人返川崎
笑死

馬高斯個下咁都叫嚴重犯規，比我係南區實搞大佢

推到佢上黎同我地傾兩句

我有時會厚面皮咁走去問場監拎名單睇，有啲場監都肯，正常應該唔比。有啲足總網連相都冇，都幾難認。不過低組別喺足總網啲資料依然好多錯誤，可能低組別諗住冇乜人理是旦啲。
冇號碼就要認人樣夾號碼，依家有好多球隊開f.b page，易捕捉好多。

艾辛仲喺印尼，同萬隆有約。

俾件人間垃圾屌走咗啦

邊個叫晴子？唔識。

沙田會唔會想谷佢隊B隊永高上咗甲組先
永高今年係乙組都打得唔差

男兒當入樽

下年港超降幾升幾

有升降制就唔係港超啦

其實kannas真係麻麻地

sad but true joke球

已經好過上一個

又出現啦

巨無霸分析：東方一月三大戰將皆北，小傑盟主地位將遭受挑戰。

Bojan Malisic Akan Segera Merapat ke Persib

塞爾維亞巨星洗鬼去印尼咩on99

Persib Bandung
Head Coach, Roberto Carlos Mario Gomez

降幾睇足總想邊隊降
過兩個月會話你知
升幾係睇有冇傻佬想俾錢借港甲隊個殼搞波

東方輸但傑受挑戰
即係飛馬強勢復興 ？

俾幾球玩遊戲

不過港超都唔夠球員俾十二隊玩

這只是其中一個可能性。

老屍又燈

直紅正係停一場

賀下保贊去印尼，風格岩佢

咁情願真係無升降好過

港超學美職搞選季有冇得諗
實力平均啲

變港會試腳大會

MMA 巨星

兩黃一紅係停一場，但straight red 就唔知

基頓銀牌幫流浪踼過，一月決賽唔踼得

個皇馬想點

輝職業犯規停一場
華杜斯就先停一場，再開會

個甲組討論專區仲有冇運作

原來琴日係中國輝職業生涯第一次紅牌

邊個撚屌搞走人啊

外流機會又小左

正解

最新消息:我島邀請新特蘭中堅Tyias Browning入籍
由愛華頓外借新特蘭
啊爺有血統(民國時期)

可以成事嗎？

保贊，打狗，用力打，往死裡給我打，打狗怎能少了我

本身已經好少wo
反而樂仔，黃威可以去中超中甲馬超

所以去東南亞踢波啱晒佢，因為嗰度啲人踢波都係咁辣

輝呢啲犯規其實唔係好大件事姐
應該唔會停多過一場

去中甲點都好過馬超

呢野唔太關佢事啦 無得唔出

都影得咁清楚 唔通屌緊大頭咩

重記得個日係現場，個下明明係黃洋大哥茅，但完全唔明關球霸同拳贊咩事

南華魔性

即停一場 再傾駛唔駛追加

傑仔再係咁的態度，下半季聽收皮。香港馬有高美斯應該會差好遠。

搞過學徒制

飛馬最後一個外援是誰
井川佑輔

小川圭佑

東方龍獅昨日在銀牌準決賽以1：0擊敗冠忠南區，賽後驚爆南區守衛加拉度疑帶「針」入場，並在上半場的18分鐘出手刺傷東方中場迪高腰部，而迪高將罪證交到球證處理。

此外，東方已決定外借中場陳肇鈞到南區，而陳肇鈞今晨為今季最後一次隨東方操練，周內將向南區報到，下月辦理轉會手續。昨仗因腦震盪一度失去記憶的曹泰根，入院檢查後已返回家中休閒，暫無大礙，而曾錦濤右足踝受傷未必可趕及周四候命。

南區外援疑帶尖物入場刺傷對手 東方入信足總要求處理

條仆街唔係第一次，其他隊啲人都屌過佢

加拉度積犯黎，環球停佢賽就岩

吓, 唔撚係掛
咁撚痴線
咁要終身停賽啦

真係冇逼害南區

東方已決定外借中場陳肇鈞到南區

突發！！

南區外援疑帶尖物入場刺傷對手 東方入信足總要求處理

點帶入場
大仇口到咁?

根叔：英雄輝紅牌？點解？我唔記得咗

爛區

第日出場前要經過金屬探測器先

鞋釘 手術D釘響硬架喎

身為冠忠巴士維修員

喂要代同鄉報仇嘅拮傻邦唔係迪高呀
btw拮人呢招好似南泡聽過

直頭刑事案件黎
可以報警拉人

加拉度一向陰尻濕，今次搞尻迪高算你唔好彩

下次迪鳩直接打鳩佢報仇

身為一個裁縫
帶針踢波都好合理姐

點解球証唔係即場處理？

咪搞咗一大輪囉on9仔

我島球迷無得串禾地香港了

＊ 英雄 誓流熱血 無懼霜雪厚
豪情義氣蓋世 讓名字記百世生命洪流
熊火千載不朽 光輝在捨我葬身後
英雄 但求曾經璀璨便足夠 ＊

＃ 啊... 對與錯進與退 生或死看透
啊... 若尋獲好知己 生命復何求
憑我兩手 更改世代的春與秋
絕情絕愛似我 傲然踏千山 勝敗不悔疚 ＃

球證聽完迪高講當佢鳩up?

琴日劉浩霖踢左半個鐘先帶返pad

呢下又係離譜，出場前唔係要 check 架咩

即場點處理呀
你問加拉度佢一定話冇
索性拎去場邊寫落match report等高層搞喇

尿國聞俾咗證物旁證之後繼續比賽。大佬啊，冇VAR又盛點即時睇到啊

踢過英國u20，主要踢英冠，英超無咩上陣
我島好進取 wo

完全係球員自己唔專業既表現

劉浩霖前日後備喎ching

怕且今次都雞得加拉度

自吞 應該係銘（好似係）

真係要處理班球迷一定屌晒鬼

咁撚恐怖
踢個波洗唔洗搞到咁
而家我覺得足總迫害有理

如果球証旁証睇唔到
直播鏡頭又影唔到的話

加拉度死口唔認其實未必入到佢罪

點解唔係拮傻邦

自膠
無睇場波

條撚樣即使冇拎武器入場都一樣仆街，佢會用啲望落唔似犯規既動作整傷你，不過個啲好難秋後算帳，但今次你拎武器就一定要整死你

睇下有冇啲乜鬼監場個啲見到囉，不過正常唔會睇到

應該只係死球做

佢同迪基圖都唔係好嘢嚟喇

南區個朵臭晒

N蕉離隊啦

kim out?

咁嚴重指控
入到罪一定罰好重

所以正路應該要有充分證據先可以定佢罪

港足之恥

所謂南區精神 就係拮人
我地南區兄弟 茅閪一族
不但踢法龜縮 妹下妹下
蘇沙會控甩腳 又會咩炮
睇咗港超 就想屌南區
睇咗南區就至戇鳩
問聰何所欲 問聰幾時申請落鑊
問聰何所欲 問聰幾時至落鑊

人閪波閪教練閪

OFFICIAL | KFA have appointed Hong Kong national team manager Kim Pan-gon as a chief of the National Team Supervisory Committee.

BREAKING: According to Korean news sources, Hong Kong national team coach Kim Pan-gon has been appointed as chief of the Korean FA national team supervisory committee. His official resignation as HK national team coach is expected shortly.

金狗！

真係笠水唔去北泡 唔怪得冇入場睇波

finally kim out

祝南韓好運

第一個逃兵出現

正垃圾，又話die for hk

james ha

開心未？終於走

南韓足腫好波
無技術嘅人管技術
廢金做技術總監 笑死

屌你老味又話die for hk

KIM： Hong Kong Out

港足最好既一份性旦禮物

兩和中國寫落CV有排用

kim終於out
誰接任？
kevin bond, 甘巴爾？

kim sir去踢世界盃

廢金真係好撚濕鳩 係最重要對北韓生死戰就走撚左
雖然未知好事定壞事

宜家泡菜對中國咁差
唔怪得要搵kim sir

贏日本 兩和中國

反而巴西班重好啲，蘇沙杜馬思

甘巴爾回家啦好嘛?

呢排kim sir有冇入場

杜馬思迪高嗰個擺明踢鳩你
西班牙嗰啲就陰陰濕濕

今次真係Merry Christmas

甘巴爾睇西流幾時炒佢
班球員已經好不滿

Kim

日日嗌kim out 而家即刻out畀你睇

Kim開開心心去俄羅斯了，得弱智先會笑佢

唔走你又嗌人走

咁快？啱啱開league 咋喎

Gombau in

活撚

啲人真係好煩，唔走又話人賴死，走又話人唔啱時間，如果即閃都有3個月先對北泡啦

亞洲盃決賽周？
我去世界杯決賽周了 bye-bye

打到淨返一場先走有撚用

唉屌北韓好暴力呀
唉唔撚好教喇 唔撚好教喇

可惜前面5場已經冇左N咁多分

港足球迷最佳聖誕禮物

true
加上kim堂哥(教山拎過亞冠冠軍果個)係韓國足協做

boxing day 禮物to港足

終於kimout

帶到第7場先贏波
班球員話西流根本唔啱踢地面，但甘巴爾死都要推

依家先out有撚用

傳佢即將被炒

咪係 而家又唔知邊個帶 唔知對港隊未來有乜變數
仲要第一場就對北韓 估足總都約唔到對手打友賽
一直都預佢帶埋對北韓個場先走

西流都係踢爛仔波啦
炒甘仔，甘仔頂kim

really breaking news

帶港隊咪一樣, 如果真係搵佢做, 過左頭幾個月蜜月期, 呢度肯撚定屌得金過金判坤

我係叫n蕉離開南區牙

kim終於走左
好空虛

請佢兩個其一, 制唔制?

睇死佢返泡菜幾年
之後足總又叫番佢返嚟香港Die For hong Kong

會唔會根本係劇本嚟

靜啦 收聲

吊你黃災真係好撚煩，乜野都賴落列文到

又話我燈囉

所以一早block柒左佢

頂你喺呢個時候走
唔係以為唔洗打朝鮮，就以為入唔到亞洲盃唔關你事下話？

佢教西流，就係搞到人地打開的穩守個瓣都冇埋，又唔見得攻得好左

個時間唔岩 已經燈咗

西悉尼宜家咁，除非佢俾人炒，否則佢唔會兼任

羅神會唔會出手請kb?

劇本 比人炒左->回歸香港

基本上成個squad 冇乜幾個啱踢地面，除非成班換，但基本上冇可能，董事局一定唔俾你咁做，同埋澳職球隊budget有限

十五死士

換新教頭順便港隊換埋血ok?

我會覺得至少甘仔揀人唔會好似廢金亂咁嚟

至少打埋北泡先換

都未出局，足腫做樣都要call齊腳，最多得半週時間備戰

김 위원장은 2009년 홍콩 대표팀을 맡아 2010년 동아시안컵에서 팀을 4강까지 이끌었고, 2014년 인천 아시안게임에서는 16강까지 진출시켜 홍콩팬들로부터 '매직 판곤' '홍콩의 히딩크'라는 별명까지 얻었다.

泡菜報話我地叫KIM做 Magic Kim? 香港希丁克?
希望無譯錯 如果係真泡菜佬都幾9up

呢層梗係啦
搵個有長遠眼光d架啦

龍仔擔正啦 香港隊隊長

香港希丁克係打完世盃外，兩和中國，泡菜仔幫佢改嘅

香港美斯

應該都係， 搵個新教頭帶隊對北泡睇吓邊啲老嘢可以留，之後唔好介意成績咁用1－2年換血。其間操練可以揀埋就快入到籍嘅夾定

我島即將大派護照
我島美斯勁好多

但佢呢度寫香港球迷叫

Fb大量迷金進場

佢地好撚鍾意撈埋入藉兵嚟講，明明都唔係屌佢呢樣

淨返一場，有好路數就跳船背棄香港，仲搞到香港陷入非勝不可境地，迷佢條毛

南韓足總今日宣佈，委任前香港足球隊主帥金判坤出任南韓國家隊總監。此消息意味，金判坤將不會再出任港足教練。

據南韓傳媒報道，金判坤將會處理聘請南韓隊教練的事宜。

成班人係度話"kim out班人開心啦"
係啊我係真係好開心

學賭神咁，帶支象牙整既針

禾國有機會了

屌你又搵著Jay Liu黎搞

所以今次終於入選

Kim次次都留蘇州屎俾佢

keymansoho

果然係拆禮物日，
今日係反金黨抗戰勝利既一天，

我金幫下手外流ok?

2012年開始執教香港足球代表隊南韓籍教練金判坤已於日前辭職，返回祖家加入南韓足總，擔任南韓國家隊顧問委員會主管

Kim一路教港隊，一路搭路返南韓，其心可誅

Keymansolo, Appledaily

幫Olivia問 kim仔返到去駛唔駛服兵役?

你諗下好

牙Kim擺明就係淆底唔敢去北泡先resign, 無鬼用

踢埋場北泡好好睇睇咪算，依家走玩鳩下手姐

Dicky Cheung
睇嚟香港隊都係無得救架喇。
Thx Kim !

可能尿進西建奇功揚名立萬呢

認同，足總唔好當我地球迷係儍仔，玩埋的花考野
我地唔係只單單睇果一場半場
已睇左廢咁多年，已經厭了，講都講到口嗅
帶南華會都唔掂，如何帶港隊？

如果當年冇班高質外援同你打鳩斬，你已經一早同老婆返韓國街頭賣炸雞了！

佢係真係好撚熱血 但真係只得熱血

自己請自己

教到屎咁啲人都仲要迷kim
唔明佢哋諗咩

反kim黨係主流民意眼中根本係糞青

為左個仔讀國際學校學英文唔洗俾人捉去當兵貼錢都要來香港打工

fb班撚屌講黎講去都係東亞運金牌同兩和支那
唔出第二樣功積

終於都躝

係有心嘅，一早轉左做香港護照啦

一係就真心膠
一係就淨係睇世盃外以為廢金好勁

帶領香港失落亞冠席位

對佢黎講呢樣真係冇所謂 又唔係佢打亞冠
佢老哥已經回家鄉了

作客嬴唔到新加坡同馬拉都夠抵銷晒兩和支那啦

亞協4 強

對馬拉果場

唔好做head coach啦用人戰術部署都唔得，做fitness coach之類咪算

仲有3比零不敵緬甸
東亞盃對雙島居然失左4球

下年東亞杯外圍賽前幾個月會有新港隊教練上任

佢完約走都冇屌咁甘，你係提早走就應該未踼亞盃外就走，依家係搵到好碼頭就跳船

Oliver

同佢地數:

主場對北泡，明明可以贏，佢就搏和
作客馬拉，都唔知佢排左個咩陣，av打6號位
作客對新加坡，我真係唔知佢踢乜野
主場對黎巴嫩，打小個想搏嘅時候，去到好後段先換子彈出黎搏，得個小小時間你叫人點搏？

亂咁揀人，金威墓臭，不在話下。亂排人，妹妹打攻中係咩玩法？打左一兩場唔work，仲夠膽死繼續用妹妹打攻中

咁你班友就唔好嗌Kim out 足咁多場啦

幾時踢？

妹祖就係攻中先出到個波俾麥基頂中楣

但你上面已經數咗三樣

link呢?

我國終於有望重返港隊

呀Kim再次團結連登一眾港超巴打

你sure 嗰場佢係打攻中咩

輝

442 kiki 法 gps
jack 雀 邦
福 妹 小明

Bigmac: 繼反東黨二連敗後，導致永續亞冠盃失敗的罪魁禍首金判坤(Kim Pan-gon) 得知快將受到巨無霸和城邦派球迷清算後，亦速速逃離了香港。我正式宣佈定每年的十二月二十六日為「香港足球重光日」，全國人民放假一日。皇天擊殺金判坤，死全家。

輝

442 kiki 法 gps
jack 雀 邦
福 妹 小明

永遠懷念你kim sir

無kim你班友仲j緊幾十年前嘅519咋

啲人係支持港隊定廢kim啊
講到kim係靈魂人物咁

收聲啦

條友連個仔要服兵役都諗計避
Die for Korea都唔肯啦

廢Kim囉，佢地差在未講出口話杯葛香港波咋，因為本身都冇入場睇港超

true
個班新自由主義球迷垃撚圾黎 剩係識抽水 叫佢睇下波先出聲都叫人落地獄 無撚用嫁

無kim可能贏左支那

佢打4231個攻中唔係問題
佢打中下游嗰陣都成日打
問題係kim係擺佢打433中場中

頂唔順fb d 人吹捧Kim d 人係咪忽然球迷

做得主帥臨陣脫逃已經係死罪

true 1117個場

Keymansoho
有小道傳聞...好似係邦特

贏波就kim嘅功勞 輸就香港隊係垃圾
究竟真心支持香港隊嘅有幾多人

叫佢地數港超9隊隊名都數唔撚出啦班撚樣

小道source=連登

呢到加埋facebook有睇開港超個班囉

南華

真係玩fm咁

glory hunters

意大利出左局啦 仲講kim out

東方龍獅足球隊Eastern Long Lions Football Team
15 分鐘 ·

【關於本會球員迪高於銀牌4強賽事疑被針狀物體攻擊】
東方龍獅中場球員迪高於星期一(12月25日)上演的高級組銀牌4強賽事，被冠忠南區球員以疑似針狀物體攻擊，迪高已即時取出證物向球證報告。本會將於日內向香港足球總會入信，要求有關方面嚴正跟進及處理今次事件。
事件發生於冠忠南區對東方龍獅的高級組銀牌4強賽事18分鐘，當時迪高正於禁區內接應角球助攻，期間疑被冠忠南區的5號球員加拉度從後以針狀物體攻擊背部。當時迪高已將殘留在衣背上的可疑物件交給主球證廖國文，並向他報告事發經過。本會翻查賽事影片及向迪高了解事發經過後，認為事態嚴重，決定向香港足球總會入信申訴，希望有關方面嚴正撤查今次事件，以防日後有球員受到人身傷害。

有睇又點會迷kim

做咩又唔揀歐冲嘅

Kevin Bond in!
Gambou in!

係唔係呢世都唔會再見到羅港威著港隊波衫

我哋夠有林柱機，謝家強啦

馬里奧in?
仲有無其他潛在人選？

邪惡爛區落地獄
爛區精神，輸波拮人!

馬里奧去了教印尼班霸Persib Bandung了
Lik Shek Ma 都無限接近緊

Ar Hang 有選擇 就係幸福

隊省港盃2隊 都好過睇Kim 帶果隊港隊

唔係佢衰多腳，對新加坡洗輸十二碼？

仲有擺康廉踢閘

迪高

唔係kim出佢打RWB，對新加坡洗輸十二碼？

學曼將羊格打左閘

廢金走，唔該金威自動退出港隊

Olivia 仲未上水

有曬證據都唔報警??

跟住肯x定一大班球圈人士
話好感激kim對港隊貢獻
好可惜佢離任等等

仲有on9傳媒一定spin落去入籍兵度

全城中伏!!!!!!!! 今天新聞鋪天蓋地全是金勾，KFA成功幫手轉移視線，全城焦點去咗廢金度……迪高被拮聲音不見了。初步滅聲計劃成功進行!

被南韓足總挖角 港足教練金判坤突請辭

【新增影片】
2012年開始執教香港足球代表隊南韓籍教練金判坤已於日前辭職，返回祖家加入南韓足總，擔任南韓國家隊顧問委員會主管。

南韓足總今日在官方網頁公佈了委任金判坤的消息。據透露，金判坤會負責處理聘請南韓國家隊以及U23代表隊教練的事宜，而其首要任務是要為2020年東京奧運足球隊物色教練。

現年48歲的金判坤是南韓人，曾效力蔚山現代和全北現代，2000年到香港聯賽發展，先後效力快譯通、花花及澎馬流浪，於澎馬流浪更任球員兼教練。金判坤結束球員生涯後曾回到南韓任釜山偶像助教，2008年再回港出任南華教練，及後兼任港隊主帥，2010-11年回到南韓任FC慶南助教，2012年再回港發展，出任香港U18教練，2013年任港足主帥直到最近突然請辭。

曾帶港隊創東亞運奇蹟 Kim Sir重用入籍兵惹爭議

球員出身的金判坤踢而優則教，早於2008年已出任港甲班霸南華教練，翌年更帶領球隊歷史性殺入亞協盃四強，惜最終主場以0:1不敵科威特SC而未能晉身決賽。金判坤同年兼任港足教練，更帶領港隊在2009年東亞運先後擊敗南韓、北韓等勁旅，最終更在決賽殺敗日本奪金，取得港足歷史上第一面綜合運動會金牌，振奮人心!

因為健康問題，金判坤2010年曾離開香港返回南韓接受檢查，其後更辭去港足教練一職，返回家鄉擔任韓職FC慶南的助教。2013年金判坤返回香港再度出任港足教練，而港隊成績亦甚有睇頭，於2018亞洲盃外圍賽的表現更令人驚喜，兩和國足成為一時佳話，可惜同組的卡塔爾實力太強最終未能出線。

金判坤近年起用眾多入籍兵，佐迪、保連奴、艾里奧等人先後為港足上陣，有輿論批評他收窄土炮的出場機會，更有球迷要求他辭職，在港足賽事高舉「KIMOUT」的橫幅。值得一提的是，金判坤已居港七年並領有香港身份證，是「真‧香港人」。

足球周刊 香港版 Football Weekly

【香港隊】韓足總委任金判坤為總監 港足總明天回應

韓國足總在12月26日宣佈，其董事會已經同意委任時任港隊教練金判坤，為韓國國家隊教練招募總監，其中韓國傳媒報導時更以「前港隊教練」形容Kim sir，指他離任港隊教練一職將會在短時間內公佈。而港足總方面回覆查詢，指明天將會有聲明交代Kim sir去向。

正想講
南區隻手遮天

真係戴針既話可以告 襲擊wor

Kim辭】「Die for Hong Kong」 金句王教港將為市民而戰

金判坤接掌港足以來，讓香港人留下不少深刻印象，尤其這位熱血南韓人的一句「Die for Hong Kong」更是代表作，領香港隊2009年摘下東亞運金牌的一刻，以及2015年世盃外兩和中國隊的賽事，相信曾讓很多香港人留下感動的眼淚，在此我們一同回帶Kim Sir的金句。

09年10月8日，香港在亞洲盃外圍賽A組作客0:6不敵日本後，金判坤在東亞運前訓話：
「如果我踢比賽輸四球，我實在沒面子去乘港鐵，我很難鼓起勇氣踏進地鐵回家去，我感到羞恥。你們知道那天的情況嗎？沒有球員感到羞恥，作客輸0:6後也是這樣，我真的很傷心，但我仍要選他們做大港腳，我希望你們再進步，將來挑戰他們。」

09年11月8日，香港在亞洲盃外圍賽A組主場0:4不敵日本後，金判坤向參戰東亞運的港隊U23訓話：「也許我是一個垃圾教練，教不到你們足球技術，但一定可以教你們做人的態度。」

在東亞運期間，港隊越戰越勇，金判坤更屢出金句：「球員必須有為國捐軀的心態。」
、「當我執教港隊時，我真的希望為港捐軀！（When I coach Hong Kong, I really want to die for Hong Kong.）」
、「只有足球，才能把人民團結起來。」

2017年6月，金判坤接受本報專訪時表示：「我的夢想是成為最佳教練，我們要向市民展示拚搏精神，為市民奮鬥的精神！」。
對於入籍兵，Kim Sir態度清晰：「我們是一家人，不管來自尼日利亞、巴西、英格蘭，總之我們說你符合資格，我就邀請他們加入，為我們拚搏，足球是著重團結的運動！」

你話廢金係咪累人累物
搞到足總職員boxing day都要做野

澳門隊自由度大咁多
不了

又講到係揀入藉兵嘅錯

比錢搵個有CV既鬼佬黎啦 壓撚住班大帝

台灣足球平盤135名 下個目標是朝鮮

國際足總（FIFA）台灣時間21公布男子足球世界排名，台灣依舊排名135名維持平盤，值得注意的是，參加東亞足協（EAFF）東亞足球錦標賽（E1）4國日本、韓國、中國與朝鮮（北韓）世界排名全部下降，台灣與朝鮮差距9個名次，挑戰者姿態瞄準2019年東亞盃4強。

台灣男足未來3年目標是闖進世界前百名，一般認為，台灣短期在東南亞最大難題是超越擁有職業足球的越南；2019年東亞盃闖進4強則有可能性，因為台灣與朝鮮目前只差9個名次。

睇名次做人 咁比利時都扲到世界冠軍

嗌Kimout係佢廢 唔係用入籍兵

我覺得要識本地球壇勢力
否則只係第二個摩力克

Kim條仆街，如果唔係揾到好路數，而家肯定仲頼死係港隊唔走

啲人講到香港球員體能好左係因為有kim
香港隊操練得嗰幾課
球會一個星期練6日
體育好左究竟係邊個功勞

但好多球迷就係咁現實
只會睇世界排名

我希望甘巴爾

馬高斯

唔好笑鳩大陸人反聖誕節啦，香港咪一樣大把傻鳩係血統行先 屌你老味一樣民智未開

呢個case有少少唔同，迷Kim黨係無撚啦啦將反Kim同反入藉兵掛勾

根據何廢老理論
甘巴爾有隻手遮天的5件撐
肯定唔會俾人迫走

咁就要望西悉尼繼續輸

有班膚色撚係迷kim但反入籍兵 新奇組合

多餘，係人搵到好路數都會轉工啦，你依家都同你老闆講一心為公司，到有人出多30%以上人工又唔洗受氣俾人屌，你唔第一個走？

一係個cv大到世界頂級嗰種

公平d講
Kim教南華期間著重用體能係本地屈機
的確令大部分本地球會醒覺到體能對踢波的重要性
之後所有港甲球會係體能訓練方面係著重咗

英國人
西班牙人

揀邊個

天下烏鴉一樣黑

有得㨂咩

加拉度

bond要拎leave返英國，
不了

香港人活撚

世界頂級會黎香港咩
有摩連拿水平已經好好

我又唔係咁覺得，嚟緊省港盃呢新一代本土球員冇經歷過冰河時期，應該唔會咁易擺老屎忽款。至於入籍兵，我相信大部分都係態度良好。

就算俾人屌得最多嘅妹祖，都只係懶，但真係未聽過佢擺大佬款

如果南區單野真 會唔會令贊助收皮

咪得把口講係一心為公司囉

琴日仲同人講緊南區踢到咁閪冠忠幾時唔玩
家陣真係有道理

我見識少，除左少林足球真係未聽過帶武器入場
贊助收皮唔會嘅，雞咗加拉度咪得

我島一年半前世界排名191
依家排名高左好多，先多d球迷同撥款

球棍

真心想甘巴爾返黎教，
衰D咁諗布望 WSW 快D請佢食無情雞

我Frd係飛碟陳fb留言，飛碟like左
“Kim比想像中早咗走
係時候聯絡Kevin Bond了”

除左條友自己認，可以點樣查

出面大把世界啦，使返黎打份閪工咩

之前見史高拉利成日黎香港，不如睇下人地有冇興趣玩下

【南韓足總：已證明作為教練的能力】

南韓足總宣布，委任金判坤作為國家隊教練招募總監，意味這名港隊教練將會離任。

金判坤將專責處理任命國家隊教練，而首要任務是為 2020 年東京奧運代表隊物色教練。

有南韓傳媒引述當地足總指，雖然金判坤作為足球員，並未有突出的表現，但他已證明自己作為教練的能力。

現年 48 歲的金判坤，2000 年踢過港甲，08 年擔任南華主教練，翌年帶領南華衛冕聯賽及晉身亞協盃四強後，兼任港足主教練，並贏得東亞運金牌。

2010 年因身體問題回家鄉休養，兩年後再次擔任港足主帥至今，並在年初取得香港身份證。

#有線新聞

【金判坤離任】新舊港隊隊長評易帥 陳偉豪：時機不當

韓國足協證實，香港足球代表隊主教練金判坤將加入韓國國家隊監察小組，並辭去港隊教練的職務。曾長時間跟他合作的前港隊隊長陳偉豪直言，此時此刻不應換帥。

陳偉豪認為港隊此刻易帥，並非最好「timing」。（資料圖片）

【金判坤離任】韓國足總委任為總監 韓媒形容為「前港隊教練」

陳偉豪曾在流浪與球員時代的金判坤以隊友身份合作，到「阿Kim」轉任教練，亦先後在流浪、南華及香港隊繼續合作。偉豪獲悉Kim即將返回韓國工作，坦言為他感高興，認為他多年來大部分時間都在香港球壇落班及工作，仍能回到在亞洲屬頂級的韓國國家隊，並有機會與洪明甫共事，是開闊眼界的好機會。

陳偉豪（中）的香港隊告別戰，曾與金判坤（穿恤衫者）留影。（資料圖片）
陳偉豪：成績停滯但已進步至不俗水平

作為前港隊隊長的陳偉豪坦言，早前已聽聞金判坤將辭任，相信他會帶領港足出戰3月作客朝鮮的亞盃外後，才正式離任，但偉豪同時指出：「以Kim sir對香港隊及港足的熱愛，若足總有誠意挽留他，相信他會留任。」但Kim若在對朝鮮前就離任，他亦會理解，「Kim的合約只到2018年中，若沒人找他續約，他也要為未來打算」。

金判坤（右）倚重入籍兵的用人政策，惹來球員和球迷爭議。（資料圖片）
談到金判坤離任是好是壞，陳偉豪認為，金判坤在任期間，港隊可跟西亞球隊踢得不相伯仲，已十分難得，即使近年成績停滯了，起碼停留在一個不俗的水平。「但人總是貪心的，總想要更多。很多人說金判坤戰術保守，但即使換上新教練，事情會立刻變好嗎？球迷會給予新教練時間去爭取成績嗎？不會的，一、兩場沒成績，就會說要換人了。」最後他直言：「我不認為這是個合適的換帥時間。」

葉鴻輝（前排右）表示，今早透過whatsapp收到金判坤的離任通知，但日期未定。

至於現役港隊隊長葉鴻輝則謂，消息來得頗為突然，因金判坤今早才透過Whatsapp向香港隊成員稱自己將離任，但未明言何時正式離開。阿輝坦言，對阿Kim能回韓國發展感到高興，他與Kim曾先後在南華及港隊合作多年，亦感到不捨。

雖然知道、亦理解球迷為港隊成績感不滿，但阿輝亦道：「Kim為港隊貢獻很多，成績不好，不止教練，我們作為球員亦有責任。Kim十分熟悉香港球壇的運作，很擅長處理當中的人事和溝通。」他認為，香港足總傾向聘請外籍教練，但無論新帥是誰，他作為球員也會努力做到最好。

source hk01

證明只能夠打士氣波，無戰術可言

估下個group有咩人

金判坤今早才透過Whatsapp向香港隊成員稱自己將離任

廢kim唔敢去北泡走數

Kim out 雖然遲，但點都好過永續
btw白雀會唔會踢番港隊

白雀依家咁既款，唔揀啦

轉個頭出年又搵到位返佢祖國踢

一定會 係睇下1月定7月

少爺仔借去南區

呢一刻會唔會有D上左賊船FEEL

完全wfc, 俾kim同奸人度搶哂fo

有啲擔心冠忠下季話唔玩

死約係三年定五年

平時香港波啲消息又唔見咁多人理
依家kim走啲人又衝出嚟
kim玩政治仲勁過雲爺爺

教球會都ok,港隊真係不了

班人無資格下年世界杯年出黎屌港女臨時球迷

而這支以正能量見稱的南區獲「冠忠巴士」以三年生約兩年死約，合共超過二千萬贊助球隊。

2015年講

2000萬分5年

有時好似會另外加碼

佛山隊都唔出佢咁濟

石家莊仲喺中甲？

好撚開心

因為毒果係咁出文屈鳩反金黨囉

鳳凰計劃都要睇排名啦

諗下我要改咩名好

係，未上得番中超

#SzeToIn

#rickyout #szetoout #metoo

#kimshame

岩啦
係時候簽我西既pulis

咁你自己呢

米堡

球會體能教練：屌你，我份功勞都要比呀kim搶埋

啲藍絲親建制極右民族主義廢老

呢下?

同埋講緊佢就約滿 又無約續
唔通真係賣街頭炸雞咩

利申kim out

粗口輝感覺上無9upper咁迷金

某些球迷終於恨到
足總快d請費sir, 摩連奴，哥迪教香港隊
香港隊球員全部都係世界級水準，係金sir唔識教先踢成咁，要揾返世界級教練先可帶領港隊上世界第一

應該唔係

教國家隊間中leave下都ok

好心啲迷kim黨諗清楚啦
你哋支持香港隊唔通係因為kim？？
kim走左迷kim黨係咪唔再撐香港隊先

醒未啊你，佢地冇真正撐過架

咪成日講到廢金唔洗錢黎教啦
幾百萬年薪真係搵唔到人咩屌
而家叫你請哥狗摩佬呀？

分分鐘佢地成班入面有過半數冇睇過港足

冇乜用
南區都有hea輝同michael

揀傻邦都唔揀雀啦

sean要等到2019年
最新消息:我島邀請Tyias 入籍，並繼續與藤田義明協商

18分鐘果陣

只要奸人度死口唔認就得, 同埋枝針咁幼, 就咁影根本影唔到

2個都唔洗上去啦

全部都係廢話

佢應該打馬天尼斯個位

係唔係只要祖父係1949年前既中華民國人都有得入選

Kim操體能就得，戰術剩係識死守鳩斬，不了

絕大部分有自己國藉法嘅地方都係計三代

揾到証明便可派passport

咁又係

打後備啊
佢邊有得出

比佢講晒

冇話死守喎

Based on quality of opponent 麻
隊隊都係強隊咪場場死守囉

何傲兒聖誕節計劃做乖乖女，煮豐富聖誕大餐給家人品嚐。自與周子揚分手後，何傲兒近年往內地拍劇，日前接受本報專訪時，問到可介意發展異地戀？她說：「𠵱家普通話好啲，乜國籍都冇所謂，最重要係真心相愛。」

曾被指貪戀富家子，何傲兒直言不開心：「我真係唔係睇錢，溝通到、坦白最重要。到底係咪靚女，港姐出身，屋企唔係超級有錢，奇怪點解符合呢啲條件，啲人就掛名話你鍾意『釣金龜』，我真係覺得溝通到、錫自己，願意一齊行想行嘅路，先係最重要。」

人唔笑狗都吠
不過只要林爺爺繼續dum錢落東方就ok了

咁香港球員都可能可以踢我賭?

教衰一支球會wfc
放過香港隊便可以了

好正常姐 好多人淨係留意代表隊
港超真係小眾

為Kim高興，不值得 die for 咁高質嘅港人!

你有冇睇返巡邏影片?

呢件又係on9仔嚟

？

東網影唔影到過程?

靠東網

冇close up, 太遠, 死球黎

東網有時入波都影唔到啦

敢唔敢踢

弱智巴曼雜種狗

迪高算唔算都有今日

100毛吹奏金sir

濛到咁 咩都睇唔到啦

我島可以同香港搶人
eg 蕭高進，andreas

蕭高進英國出世

豬sir教港隊，甘巴爾教傑志

迪高算明刀明鎗，係硬淨
加拉度係陰陰濕濕

林毅東?

傳奸人度不只一次用針「桔人」，過以前桔果d本地球員無出聲，今次「桔」迪高

咁就RIP 睇下龍門後啲記者影唔影到

已轉澳門

豬sir

支持被桔過既出來指證佢

會唔會好本地球員出來metoo先？
多d人指證說服力大好多

究竟係咩針
咁得意桔人有錢收咩

同樂壇一樣，到年尾就有一堆人出嚟講樂壇已死，以未聽過得獎歌為榮

東方不敗咩屌你

@韓國足球新聞

韓國足協於12月26日宣布，任命前香港男足主教練金判坤為“國家隊主教練選任委員會”委員長，負責成年國家隊、U23國家隊主教練的選拔工作。上任後的首個任務是選拔2020東京奧運會韓國國奧隊主教練。金判坤2007年成為釜山IPark代理主教練，開始了執教生涯，2009年金判坤成為香港主教練，在2010年東亞杯進入4強，2014年仁川亞運會進入16強，被譽為“香港的希丁克”，執教經驗豐富。

支針收喺邊度

屌，豬sir留返比你地班小傑仔享用啦，唔好當香港隊係小傑仔垃圾桶

唔算

金判坤離任 葉鴻輝感可惜：他扭轉球員輸少當贏心態

港足主帥金判坤（Kim Sir）提早離任，轉投南韓足總，港足隊長葉鴻輝指感到可惜，讚揚Kim Sir領導港足4年，熟悉本地球圈，多次帶領港隊取得好成績。

「英雄輝」指今早（26日）才收到消息，指Kim Sir離任是其個人決定，他無特別看法。但他指出，Kim Sir執教港隊4年以來，擅於扭轉球員心態，以前球員心態上總是「輸少當贏」，但Kim Sir 要求港足不論對手強弱，都要以勝出賽事為目標。他希望足總盡快選出新教練，讓球員適應，以便應付明年3月亞洲盃外圍賽最後一場賽事，即香港作客北韓的比賽。

足總副主席貝鈞奇稱，最近一次召開董事會，仍未收到金判坤的辭職信，但預計足總短期內會有消息公布。他形容「天下無不散之筵席」，認為金判坤熟悉本地環境，在訓練球員的工作上恰如其分，戰績亦不差。對於Kim Sir的新崗位，貝鈞奇認為他能夠返回自己國家，取得高薪厚職，是一份理想工作，祝他前程似錦。不過他指現階段，足總未選出暫代教練，也不排除將開展主帥招聘工作。

呢啲位輕鬆過國家隊主教練 我金又贏

老貝講野真係

要收係個地方拮唔到自己
但點解有其他人中伏又唔出聲

完全唔修飾下，話俾全世界聽因總俾Kim過咗一棟

踢唔到香港就話踢澳門姐
香港都踢唔到我島揀你做乜

球場草地康氓處漏低嘅
一定係咁

條褲又無袋

所以仲話會又胃痛嗰個都on9。呢啲神臺行政位，做得幾年自然再有啲球會開啲乜9總監位夠佢坐到60幾，坐坐吓行吓狗屎運，足總主席都有得做

近日阿根廷盃賽則有「針刺防守」。低組別的太平洋隊面對阿根廷甲組的學生隊作客以3︰2勝出，其守將艾蘭迪還洋洋得意地承認比賽時不時以針刺向對手前鋒，最終球會會長決定開除他以儆效尤。

太平洋隊後衛艾蘭迪在電台訪問中自爆在護脛中收起兩支針，不時刺向祖安奧迪路，加上對手向球證投訴不果才會成事︰「比賽時一直用針刺向對手前鋒。我知道頂級聯賽球員不喜歡身體接觸，因此這樣做。足球就是這樣，足球是為聰明人而設。我令祖安奧迪路無用武之地，他一定很憎恨我。」自稱被針刺中4次的奧迪路及後聽到這訪問後，回應指「他是個低劣的人」。

笨人出口，太平洋隊會長蒙卡達得知球員用針刺對手後，以行動反對欠體育精神之舉︰「事件令球隊的成就被蒙蔽，球會將開除他。」

"我確是針了他 , 我把它們藏在護腿板中 , 第一針刺奧迪路時還太大力把針頭也針斷了, 幸好我還有後備針 , 哈哈。"

同d鬼佬講黎香港走轉就會風生水起
會唔會大把人仆到黎教

大批韓國教練準備來港就業

]足總副主席貝鈞奇接受查詢時表示，只透過南韓足總的通告得知消息，仍未親自向金判坤核實。他對金判坤被指即將離任感到可惜，但認為「天下無不散之筵席」。

貝鈞奇說，南韓足球發展比香港好，希望對方能更進一步，估計金判坤身為南韓人，獲南韓足總邀請是夢寐以求的事。但他相信，此事不會對港隊造成大震盪，因為球員之間已「踢慣踢熟」。

[
url

飛碟下一站唔知會係流浪，港隊定東方。
#可能長期失美？

業

祖仔特登開post撚狗

]足總副主席貝鈞奇接受查詢時表示，只透過南韓足總的通告得知消息，仍未親自向金判坤核實。他對金判坤被指即將離任感到可惜，但認為「天下無不散之筵席」。

貝鈞奇說，南韓足球發展比香港好，希望對方能更進一步，估計金判坤身為南韓人，獲南韓足總邀請是夢寐以求的事。但他相信，此事不會對港隊造成大震盪，因為球員之間已「踢慣踢熟」。

source:

會唔會係波襪同pad中間

足總副主席貝鈞奇接受查詢時表示，只透過南韓足總的通告得知消息，仍未親自向金判坤核實

羅曉聰出post有source，感動了
有無試過寫assignment比professor話你fake news?

副主席咁高職位都唔知, 可能得班whatsapp group球員今朝知

契仔group?

但他相信，此事不會對港隊造成大震盪，因為球員之間已「踢慣踢熟」。

貝生都知港隊係自動波

有睇都知啦

真係除非有多幾個人隊佢或者佢自己認
唔係死無對證

點解Kevin choy未收皮？ 佢出post迷金

who gives a fuck to 雨狗

阿占講波

有心元朗球迷呈獻

呢條片1080p 都咁濛

Bigmac: 我上馬，是大局為重。金判坤暗渡陳倉返回韓國做總監，令到不少香港球迷無所依靠。念眾生，我出山救港。為了把香港足球從絕望中拯救，巨無霸上任香港大元帥，不是為了自己，而是大局為重。我會在未來數月時間研究出對北韓的必勝之策，即使頭破血流，亦要把香港隊帶入亞洲盃決賽週。請支持我的城邦派球迷們，用你們神聖的一票，表達支持我的意願，讓全香港都見到城邦派的力量。「永續亞洲盃」的議程，正式啟動！

幾十年都冇踢亞洲盃
點續

迪鳩雖然係狗 不過比針拮真係爭唔落

當年現場睇 好精彩

腦屍又未食藥

飛碟放哂風

應該係ceo

應該主席

唔好po垃圾啦

UFO講咩?

上季理文vs南區有人屌過加拉度出陰招, 搵唔返個post

今個月飛碟fb
我覺得Kevin Bond 係其中一個好選擇，佢又熟悉香港足球同埋佢都應該有興趣做港隊教練。 我知佢一直都有留意港隊表現

kb一上任教飛馬個期好勁, 如果係用入籍兵執行佢個套, 應該更有效

今日有人留言:Kim比想像中早咗走
係時候聯絡Kevin Bond了”

飛碟like左

黃災又發癲

UFO一廂情願姐

請個唔知頭唔知路既鬼佬教頭黎
搞唔搞得掂班大佬同大老細先

Kevin Bond ok 嘅

KB應該搞唔掂d人事 同埋未必會入場打卡

如果港隊換埋血 俾KB教真係有小小希望

好似係萬字夾

打埋北泡就要換喇，其實換血都遲左年幾

如果真係kb教，就要睇佢打咩戰術喇

時代變 人物風景都改變
依加踢港隊係一件big deal 邊個敢亂黎

李健和鬧爆金判坤：不負責任

true，佢有戰術，教港隊好選擇，又熟香港環境
但從佢第二次教飛馬可見，如果人腳差(e.g.無勁入籍兵)，唔係好識變通, 菁英杯決賽失敗例子
教練有局限都正常
好似我島gary white，如果果個國家無得派passport,效果可能差d，我島就勝在派passport個pool夠大，white上任後已派4本passport (周定洋加3個幼幼)

李健和表示：「金判坤今次請辭，對香港隊來說其實是不太負責任的情況，主要是因為港隊明年3月還有一場重要的比賽，就是對北韓的亞洲盃外圍賽，將影響港隊的出線問題......」他認為要找一個新教練去接替其工作，在僅得3個月的時間非常倉促：「之前一直都由金判坤去處理，突然間他辭職，也將重新找一個新教練去接替他，重新部暑，這不是一件容易的事，而且球員也要重新適應新的打法，所以作為一個成年人，金判坤這樣做就不太負責任。」

咪撚KB啦
教飛馬都教唔惦
彈出彈入當香港係condom咋

李健和一早批中Kim
同歐冲事件一樣，小心炒車

班傻閪忽然球迷撚知邊個叫和哥咩

李健和好少屌錯人

幾時批下自己個仔呀

kb應該會好識用啲洋將入籍

condom
佢有戰術，教港隊好選擇，又熟香港環境
但從佢第二次教飛馬可見，如果人腳差(e.g.無勁入籍兵)，唔係好識變通, 菁英杯決賽失敗例子

又點批中呀，俾佢教好唔好。咁大個成年人乜都淨係識屌，從來無作出好嘅建議

但要快d叫佢上馬, 簽半年照殺
過埋3月真係簽到哥帥都冇用......

不如索性叫列納同佢一齊嚟

但最慘得返1場作客北泡, 唔知有冇人肯

炒散啱晒佢

true
過和哥算係反kim 第一人，出到聲話佢

下個post麻煩置頂埋省港盃即討ost

[第40屆省港盃首回合] 香港 對 廣東 討論區

炒散一場

一場100萬, 不過作客北泡

贏咗再加獎金

之前話上大陸train 完先去北泡應該未必成事

用Kim份糧開半年約簽個教練教一場
輸咗wfc，贏咗立大功可以省到CV立立令
應該有有料教練接受挑戰

一場過，有機呀

球迷N:
成績唔好，球迷喊打喊殺叫佢扯係一回事，但係身為代表隊主教練，瀨低一場重要比賽就拍拍蘿柚走人，之前仲好意思講die for hong kong，其品格同專業精神都令人懷疑。

在香港男足還有機會出線亞洲盃決賽週的時候，金判坤離任大港腳教練職務，消息教人意外。到底為何金判坤在對戰北韓前離隊，有待記者追查箇中原因。

自從港隊在世界盃外圍賽出局後，部分球迷對金判坤的反感開始浮上枱面。大量歸化球員的加盟令球迷對球隊的期望提升，可惜港隊在亞洲盃外圍賽最後一輪暫時只得一勝，戰績未算有突破。事實上，撇除八年前的東亞運動會，金判坤麾下的港隊其實沒有一場令人難忘的勝仗（而東亞運也不是A級國際賽），而且本地長大的華將的成長空間也或多或少被歸化球員擠壓。再加上金判坤的用人決定有時令人摸不著頭腦，近月對他的質疑之聲不完全是無的放矢。

但無論如何，金判坤這段任期也不能被視為失敗。如果在五年前金判坤復任港隊主帥時，有人告訴港隊球迷港隊會在金判坤麾下兩和中國隊，能在主場友賽賽和約旦又與北韓踢成平手，相信大部分球迷都會收貨。儘管戰績欠缺突破，但球隊在場上的內容是有很大進步。而最大進步的應是對控球的信心和精神面貌。

金判均的告別作主場對黎巴嫩一仗，港隊即使逾半場十人應戰，但大部分時間控制著場上的戰局。而黃威和被逐離場前的陳俊樂在場上不但不怕與西亞球員對抗，在控球時更是帶著信心地處理好每一次機會，可見金判坤也不是完全未能帶領年輕球員成長。對不少人來說兩戰中國或許是最難忘的戰役。但對我而言，主場落後卡塔爾零比三下連追兩球，可謂一洗過去球迷對港隊的負面印象。我要強調的是，以上的進步在大量歸化球員上陣前已有跡可尋。金判均的貢獻應被肯定。

儘管金判坤肯定不是港隊史上最好的教練，但他肯定比絕大部分的外教為港隊球迷帶來更多的歡樂。翻查過去的紀錄，原來金判坤是大港腳眾多外教中任教時間最長的一位。在港隊過往起用的外教當中，部分本就是被視為短期方案（如盧保、拜亞迪等）。一些曾被寄予厚望的則是完全失敗收場。當中以巴西籍的彭利萊和荷蘭籍的利沙雲最令人失望。前者帶領港聯在賀歲盃勇挫智利，卻在亞運會吞了十一隻光蛋。利沙雲則與不少港隊原主力不和，致令球隊最後在世界盃外圍賽未能有理想發揮。至於金判坤的上一任摩力克，則是缺乏老細支持下而任教不到一年就辭職。

論對戰術的理解、臨場調兵遣將的能力，金判坤不一定比以上幾位外教好。但球員生涯末段就在香港打滾的金判坤顯然理解香港班主和球員的特質，所以這幾年來都比較少有大型的兵變發生，而且球員在場上也鮮有出工不出力的情況。沒有老闆對教練的信任，沒有球員對教練的認可，港隊不可能有這幾年的提升。

大部分空降外教的失敗和金判坤的相對成功，正顯示出在香港足球的現行體制下，教練是否有能力得到各方力量支持或許比其他方面的能力都重要。在準備迎接新帥時，球迷要知道大港腳主教練只是體制內的一員，最適合的人選並不一定是履歷表最好的一位。

陰公，講到尾就係因為佢識撚啲老闆

但係事實

列納出名無戰術架
有次半場出柏夫尤真高轉雙前鋒攻
列納淨係up咗句fucking run就叫佢出去踢
就算有戰術都係教練團搞
陳七去熱刺跟操都話日常練波係kevin bond負責曬

所以請KB=請英超領隊

陳葦如Like this

如果廢kim真係未完約走人
唔該香港足總要追返佢毀約金

我諗cv計，kb應該算好高班㗎喇

如果kb帶港隊 應該ok
港隊人腳唔差 佢有戰術應該唔會帶得差
上季飛馬人腳問題真係邊個帶都死

有冇ching發現劉家銘好似變左

變左咩？

表現好左? 冇咁炸彈?

#Metoo

和哥帶港隊囉, 夠哂牌頭

其實我成日覺得FB迷金同血統撚反而先係同一班人
佢哋嘅邏輯就係反對「反對派」

你反金？屌柒你
你噓歌？屌柒你
你屌華人唔生性？屌柒你

用人仲唯親過 kim

迷Kim-帝國軍
反Kim-反抗軍

True
維穏dna

俾佢帶唔用入籍，等睇場場俾人大炒

和哥當年3個教港隊都係教教下唔教

Kim＝dark side

人地有GARY WHITE, 我地有KB

同1117版中國更衣室潮文撚狗有異曲同工之妙

我之前想搵返
但方丈刪撚左

去巴林踢波唔使練習.txt

16人

FB
Sitao Sau
金蛇像毛主席 7分功3分過

痴能線，毛魔都撐

諗返星期日場本來100%波
當大家以為達蛇只會用4後衛
攻不銳守不穩
俾人睇通睇透又死猜爛猜
只是1個普通港式教練

突然夢想個場轉左3中堅
大概估到打傑志個場會再用3中堅
睇完個場後
唔講仲以為3中堅踢左咁上下時間
防守能力好左 反擊效率高左

都係得KB, gombau, kocian 3個姐

今日有消息指港隊教練Kim Sir將離任，曾執教南華，飛馬及元朗嘅陳浩然教練就希望下任港隊教練:
1. 曾經在高水平聯賽及港超聯教過，熟悉香港足球及香港足球文化。
2. 揀人方面準則就覺得一個有好資歷有好經驗嘅教練會因應戰術上嘅需要去選人，不會盲目去選入藉球員。
3. 新教練隨了提升港隊成績之外，最重要係重組現時青訓架構，配合未來香港隊的發展。

青訓係靠球會，關乜港隊教練事

佢其實係咪係搵唔到工

15死士算唔算證明咗冇Kim都可以有鬥志有體能

某程度係因為唔夠閘位球員用，乾脆打多個中堅，劉家銘打翼衛位表現好D，如果要佢打閘應該會比人撚死

廖俊輝坐正都有機

不了

Kim應該唔會再教波

大冷門郭嘉諾

如果唔搵個有質素嘅教練 咁kim out唔out都冇分別
最緊要係有變 希望足總會知

正垃圾

知道出線有難度就一早走人比獲下個咩
但佢個仔唔洗避軍訓咩

搵我？

打份工要過檔都無計既...
佢光環都拎晒....
再唔走好難有好工搵佢

佢一直講咪話外國個套靠球會擺香港唔適合囉